\begin{aufgabe}{Über den generischen Ring und den generischen lokalen Ring}
\begin{enumerate}
\item Zeige: $\PSh(\Ring_\fp^\op) \models \forall x\?U\_ \neg\neg(x = 0)$.

{\scriptsize\emph{Hinweis.} Es ist~$\Ring_\fp^\op$ die duale Kategorie der
Kategorie der endlich präsentierten Ringe (Ringe der
Form~$\ZZ[X_1,\ldots,X_n]/(f_1,\ldots,f_m)$). Ein Morphismus~$R \to S$ in
dieser Kategorie ist ein Ringhomomorphismus~$S \to R$. Diese Kategorie sei mit
der trivialen Bedeckung, in der nur einelementige Mengen bestehend aus
Identitätsmorphismen als Überdeckungen zählen, versehen. Es ist~$U$ der
\emph{generische Ring}, die Garbe mit~$U(A) = A$. Mit~"`$\PSh(\Ring_\fp^\op)$"'
ist die Kategorie der Garben über~$\Ring_\fp^\op$ gemeint; das~"`$P$"' betont
nur die Trivialität der Bedeckung.\par}

\item Sei~$\Ring_\fp^\op$ mit der \emph{Zariski-Bedeckung} versehen: Genau
Mengen der Form~$\{ A[f_1^{-1}] \to A, \ldots, A[f_n^{-1}] \to A \}$,
wobei~$f_1,\ldots,f_n$ Elemente von~$A$ mit~$1 = \sum_i f_i$ sind, gelten als
Überdeckung von~$A$. Sei~$U$ der \emph{generische lokale Ring}, gegeben
durch~$U(A) = A$.

Zeige: $\Sh(\Ring_\fp^\op) \models \forall x\?U\_ \neg(x = 0) \Rightarrow
\speak{$x$ invertierbar}$.
\end{enumerate}
\end{aufgabe}
